如果 或者

早點了解 那率性的你
晚一點 遇上成熟的我

不過

如果我回頭望到是不捨的你
我會永遠不離開